【純粹好奇】究竟三年後嘅大家會做緊咩？

如題

聽日唔去遊行既話 三年後就會入再教育營

一係坐緊監
一係返緊工

維園唔見 就會未來大維區見

仍然去稅局抗議

背景資料：

第一季沙中線紅磡至金鐘段通車（如無意外，但應該會再遲出）

特首換屆

香港回歸25週年

預計3年後第三條跑道，天水圍游泳池，啟德體育園開通

仲有個智慧燈柱

同埋嗰年如無意外應該會係所有人都會換曬rfid身分證

唉，其實都起緊，三年後就會落成

我對香港呢個地方已經完全失望
以前都會好堅持呢個地方係我屋企 我唔會離開
而家 係唔到我去堅持 我地呢種平民百姓
今次輸左 三年後 唔離開香港就入再教育營

你有冇野唔食?
我唔食牛 羊 魚 屎
諗起入到再教育營一日三餐都要食呢d野食
我寧願死
唯一希望 來生不做印度 北韓 中國及香港人

咁又唔好咁灰嘅
咁堅持落去先有希望
不過其實我成日都會咁諗
覺得未來只會越尼越差
會唔會3年後香港會變成澳門咁
連一張文宣一句標語都冇可能再出現喺街頭上面
會有好多好似國歌法，23條，國安法嘅條例去管治人民
定一話3年後大家已經唔再想抗爭
繼續返工返學不理政事呢⋯⋯

我反而唔擔心三年後冇人出嚟抗爭
只係而家俾垃圾政府告暴動個班抗爭者
究竟洗唔洗坐足十年
只要佢地出番黎 佢地都應該要繼續抗爭

老實講 如果因為呢場運動而被告到要坐監既手足
我強烈建議佢地出番黎都要同政治有關既工作
因為只有咁先可以令佢地過正常人日子

呢一刻件事鬧得熱烘烘
當然好多黃色老闆出黎話唔介紹請佢地做野
但係過多幾年呢? 香港人好善忘
我預呢一班黃色老闆少左3-40%先
到時佢地點呀? 搵唔到工 冇錢食飯
唔通要佢地咁樣就一世咩？

講得好啱

林鄭個人頭會吊咗喺個門常開度
警惕以後嘅執政者要引以為戒

坐緊監

反抗咪教育營同送中
唔反抗既返工返學如常

最近睇咗d風水po 正能量返翻嚟

期待支爆的來臨

聽住國歌嘆緊茶，計劃黎緊去邊度旅行時，同時望下議會搞緊乜

望住慢慢支爆
攬炒完起死回生

支爆咗啦屌